借人acct 出post[唔好屌我]

衝衝寶寶， 十月中後黑警100%會俾維尼清算！
因為黑警係反習㗎！
我地要不留血，不被補， 等黑警主演嘅 [畏罪被自殺] 十月中上映😍
🔺勇武要肯走，唔駛再撚狗，等佢on99🔺

【想知點贏同黑警下場嘅入嚟】

🔺唔想前線白白受傷送頭，就盡力share出去

希望每個香港人都睇一睇呢條片，
香港搞成咁係源於🔺江派習派互片
江派（中聯辦）指揮黑警亂打香港人，
用大陸輿論逼習出兵，
一出兵國際就會咬住習。
咁習就內外受敵，🔺逼住下台。
之前解放軍壓境，
係習要兇「混咗江派武警嘅黑警」

所以香港人而家應該做嘅係，
🔴不受傷不送頭，🔺睇佢兩派自己鬥死佢，
我地香港人唔會做江派嘅免費臨記！
而家開始，我地要做返庄，
🔴由佢地鬥到兩敗俱傷，
我地就收漁人之利😋
🚩全力做國際戰線英文文宣！為各國帶路！

‼️‼️十月中後，習就會清算中聯辦、黑警‼️‼️

和理非要大大力撐到十月中，
🔺勇武要肯走，唔駛再撚狗，等佢on99🔺
受傷被捕又點夠人撑到十月中，
如十月中前俾人拉哂，江派就開香檳，
因為代表利用勇武用到最後一滴，
一蚊唔駛俾，逼習下台。

全世界一齊，齊齊整整等睇🔴大清算🔴！
一個，係一個！都不能，亦不值得少！

至於低層黑警，佢地必將成為condom棄子嘅證據，
就係江派搵已退休嘅劉業成返嚟揸旗，就係預咗清算時，
可以由退咗休嘅人孭哂，連炒人都唔駛，（亦無在位人肯孭）
至於下面班親手攞警棍子彈催淚彈打香港人嘅低層黑警，
江派唔送你地俾習大大，
仲有咩更好人選呀？😚😚
我係你地就買多兩份保險，
習十月中坐定定後
必須有一班黑警「歉疚自盡」，
息民怨佢先繼續坐得穩，
到時抽中你做其中一個，
咁你老婆仔女都叫做有保險金安排你身後事。🥺

唔係內容問題

你篇嘢打撚到咁

喺連登好難唔屌喎

我借acct 比佢出咋[我是davidbeckham本人]

你叫你個friend打好啲

打到好似whatsapp group鳩forward 嗰啲咁

各位兄弟姐妹晚安
請大家準備好以下事項
-美國國旗
-學唱香港國歌
-叫晒親朋好友一齊去九月八日既美國領事館集會

香港人權與民主法案必須通過！

#HongKongHumanRightsandDemocracyAct
#HKprotests
#香港人權與民主法案
#光復香港時代革命
#TRUMP2020Landside #followbackhongkong

唔唔得閒理佢
要去機場跑道尾影飛機

Agree

終極文宣 對準政權 全民抗共